Studuju češtinu v Praze , protože chci dobře znát česky .
Myslím , že čeština není těžká .
Líbí se mi česky .
Studuju ve škole .
Naše škola je velká a krásná .
Ucím se ve tříde QQQ .
Mám dobrou a hezkou učitelku .
Vyučovaní záčiná v osm třícet .
Potom mám přéstavku .
Jím nějakou čokoládu a piju minerálku nebo zelený čaj .
Po vyučování jdu domů , obědvám , odpočívám a učím se nový slova .
Píšu domácí úkol a studuju češtinu .
Večer jdu na procházku do města na náměstí .
V Praze jsou mnoho krasné a hezké budovy , velké restaurace , zajímavé obchody a moc hezké narodní divadlo .
Líbí se mi tady .
Zajímám se o českou literaturu a český mravy .
